和理非好嬲好嬲，又唔敢罷工

絕對明白唔係個個都可以即刻dum低所有嘢，呢一刻你好嬲，但又唔知做咩好？

二百萬三罷聯合陣線將聯同各行業發起大規模行業行動，包括按章工作、不合作運動等，繼續為終極大三罷鋪路。第一批的六個界別包括IT界、社福界、設計界、航空界、教育界以及舞台界。我們呼籲各行各業響應不合作運動及按章工作，從明天（12/11）開始發起全面的行業行動，並於我們保持緊密聯繫。

請廣傳社交媒體！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
各行業總Group list
FB
IG

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

個group仲未有5萬人

push

推呀

支持Gay 巴

本日重點
支持Gay巴
入工會 組織會員

嚟啦

推
大三罷勢在必行 只欠工會

係，我係

唔敢罷工就入工會傾對策
放火燒 server
倒咖啡落電腦
入工會 罷工

罷緊要同你交代咩

有好多人仲係未敢罷，要幫下佢哋

其實應該努力集人

巴打一個人罷無用
起碼幾十萬人罷先有用

支持工會18區搞街站
收會員

曱近平

曱曱近平

推

做得幾多得幾多

連登已死
行動po永遠推唔起

推爆佢老母
搞工會 真罷工

group

打到上哂腦
長遠黎講係危機黎

推 有冇飲食業

group list 有

pish

推爆佢
真罷工啊

我想講銀行分行班人係最唔會罷工嘅人

按章工作先啦，逐步升級

入下香港設計師公會，講緊自己有幾慘無提過今日

今日罷咗

G持

竟然有it界

推 支持gay巴

IT狗
利申: IT狗

大罷工

入Channel呀各位，五萬人都無點推罷工呀！！！

跟住人地燒廢老又割席。

手足只係condom，議席最重要。

聽日開始要有表態action

Tui

Push

Gay巴=罷工保證

推!!!!

罷啦罷罷罷

推 罷工進程係時候要加快

我有請假㗎！

支持Gay礎巴

Pish

你個名

得個嬲有咩用黑警照開槍殺人

文職得800幾人
Btw樓主有冇去其他平台宣傳？

想約大家今晚7點去又一城欣賞聖誕樹

推
已入

推
推
推

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推推推

其實罷唔到嘅人，可以考慮將今日人工捐d/全數出去

pushpush

其一方法

我諗唔敢罷嗰啲始終都係唔會敢罷

你係散仔，罷工冇牙力就冇必要罷工

就算多一至兩成人
已經差好遠
同埋有組織行動 一定比起單人好
特別係罷工呢樣野上

推爆佢

推!!!

都有好多野可以做
比如做零售 雖然佢係散仔
但好大發揮空間

幫推

自推

對唔住, 番左公司扮工

文職仔只可以盡力拎仆街公司嘅資源幫手足
我番工但無做野, 努力mon live 推po retweet cap圖俾關注組中

推！

甴近平 習大大

自行罷工啦好嗎？唔好再要年輕人set rb 幫你地罷工，唔想再見到有人中槍

自行罷工太多因素會令大家搞唔成
一定要有工會幫手先得

2邊一齊 自行肯罷既先罷
工會一路搞support罷緊既手足 同鼓勵更多人加入

我今日罷左工
已預計聽日翻工嘅話應該會俾老闆屌上天花板

利申: 老闆係深藍死玻佬

罷撚左 咁又點
全公司次次都係得我罷
我仲做到啲咩啊 幫撚埋人罷啦
跟住呢？ 香港人係唔會同你一齊罷
罷左咁多次 大家都知咩事啦
永遠dup低個頭做人
好撚嬲啊 係啊 但係都係要返工
我都好撚嬲啊 嬲鳩自己友啊

唔該所有和理非參與塞鐵
明白主動罷工可能有好大壓力好多後果，咁最低限度自己參與塞鐵令自己被罷啦

被肆意輪姦、槍殺、自殺、撞斷腳...聽日你唔繼續罷工，你良心過意得去？

一齊贏

返工好危險 隨時係街食tg 被捕
返工 不了

pushhhhhhh

罷左啦，我公司半成以上罷

醫護界好嬲可以點